［求救］冇理追數

事緣有屋企人冒用我身份，疑似拎我身份證登記左收費電視台，而電視台又唔知點解可以成功登記，好似話家人申請都得，但個名係寫我本人。
而依加屋企人不負責任冇交月費不特止，最後拖到電視停播，被收費台追討剩餘其他全數費用。
日子拖了一段時間，電視台將我的個案交由外判追數公司。
依加唔知點算好，自問唔中意欠人錢，但都冇理由係我不情願和冇用過該電視台服務底下，全數還款。

有冇相關了解法律或個案人士比到意見我

報警

報警有咩幫到我？依加啲警察見你咁case 會理咩？

行使虛假文書啵

你可以報警拉屋企人

咁即係反面，唔係唔得既，但父母唔想因爲咁而冇兄弟做

咁冇解決方法 一係迫你兄弟(?)還
一係就自己啃左佢